[陳同佳2.0]無牌駕駛車死咗人無代價仲風流快活

無牌駕駛害死人，過咗去一年，家人依舊在悲痛當中，依家佢畏罪潛逃，走咗佬，一啲懲罰都無。

青衣長青隧道今日(26日)凌晨發生致命交通意外，警方經調查揭私家車姓鄭（30歲）男司機無牌駕駛，警方以涉危險駕駛導致他人死亡、以及無牌駕駛將其拘捕。事件中，姓嚴（21歲）女子傷重送院後不治；另外，1男1女乘客受傷，司機未有受傷。

另外，前座姓李（28歲)男乘客仍清醒，事後被送院，姓鄭司機則在現場協助警方調查；據悉，警方現場為鄭進行酒精呼氣測試，證實曾有飲酒但未有超標。據悉，其後有車禍傷者友人馳車抵達現場情緒激動，一度喝罵在場記者。

推

關我咩事

若然未報 時辰未到

我都明唔關你事，但其實都係想佢出黎面對返件事

香港警方正經野又唔做
拉遊行人士又咁大陣仗

咁係因為黑警冇用姐

不過我都想知點解條女會上車
明知個司機無牌駕駛

女死者喺另一架車同佢架車相撞而死

Sorry柒咗自膠，我都唔知 只係覺得死者屋企人好慘 所以幫推

係喎屌 眼殘sor
Benz都爛到咁

佢走咗去邊？大陸定外國？換轉係同示威有關，點會咁輕易走得出香港

你無眼殘，不過希望個無牌司機得到應有既懲罰

21歲女死者嚴妍，據悉無業，與男友住石硤尾，育有一對兩歲孖女，肇事平治私家車車主姓嚴，報住觀塘麗港城。司機姓鄭（30歲），據了解事發時鄭駕車載同嚴女及一名姓李男子（28歲）及一名姓周女子（22歲），正準備北上往內地，當時還有另一輛相信是他們友人駕駛載有五人的私家車尾隨。

分分鐘lotr去左英國🤪

若然未報 時辰未到
簡單啲講即係事主可以做嘅只有等啦
咁唔阻事主等運到喇

。。。

佢自己明知司機無牌都照上係咪on9先

27.11.2019

女死者好似同無牌司機係喺同一架車，並唔係另一架車

樓主？

事主會唔會搵李慧瓊子幫幫手, 修改下交通例可以送中

佢啲fd藍架？

睇到佢老婆fb 樣唔差 真係紅顏薄命